(有圖)有無人記得大埔梅樹坑鬼屋事件？

以前細個經過都勁驚
會好快咁跑走

以前仲係一間廢屋
細個有朋友入去玩完之後發燒

早排經過果邊
而家已經變成寺廟咁嘅樣
睇嚟真係好猛

原來聽返人講係有段故
同天水圍六星陣一樣咁轟動

想聽下 其實發生過咩事

無親身體驗過
以前細個入去捉炮虎
朋友話入邊有紅孩兒捉
之後啲朋友話入去鬼屋睇下
我就唔敢入 係出邊到等
到佢出返嚟 我問入邊有咩野
個朋友話間屋其實乜都無
不過佢就病左幾日
都成廿年前嘅事

後尾聽啲大人講
夜晚千其唔好經過果邊
話入邊有隻女鬼

好似有個叫「常寂園」嘅故，大家可以google 吓

利申：唔夠膽search

無人聽過？

果隻女鬼應該就係「常寂園」果隻
佢好撚慘畀人謀財害命客死異鄉
「死時天無月，而日無光，只得飄飄葉、霧霧血，死不閉目，一口怨氣流連於梅子林間……見人看人，見官報官。」

又係寧可信其有 不可信其無嗰啲人

常寂園

慘既鬼點止佢一隻

有無簡短啲
又5p字又累贅 好惡睇